fg McDonald ato 其實市價幾多

hd level 見佢個job description 都幾多duties 下

36

8千比多你

廿k啦起碼

• Carry out site supervision and inspection of all building services installations under construction and / or maintenance stages
• Liaise with other parties including utility undertakings and the public for the necessary execution and completion of the building services installations
• Perform routine and ad hoc inspection of all building services installations including trouble shooting and site matter recording
• Supervise and monitor site progress, quality and quantity of work and to feedback the performance of contractors to the Senior Technical Officer
• Check sample boards and materials for compliance with specifications and monitor the correct use of materials on Site
• Check drawings, programme against site condition and contract specifications
• Keep site drawings and documents updated
• Take measurement on Site and prepare survey drawings as necessary
• Assists in the preparation of tender documents and specification including supervision of contractors

8k 咁小

fg 20k 咁多

取中位數姐係16k

5day or 6 day？

巴打數學u左?